CSL CLS噤煩！

一個月打成五六次嚟叫轉台。投訴左三次照打。知道打電話嚟啲人都係打工啫所以無小柒佢哋。但係真係好𨶙煩。請教各位巴絲打有冇辦法？

一個月五六次咪少
我係差唔多日日打嚟

Sor 柒咗
原來係轉台
唔係續約

合約就到期間間都係咁, 之前聽過朋友用另一個台, 成個月差唔多日日都打黎...

班撚屌其實點知我完約
一個禮拜有4個csl唔同既人打黎

裝翻個apps自動block咗個來電啦！

所以我已經轉左了Smartone.....以後唔打算再用CSL

佢地每日打一次電話比我 車輪戰咁逼我就範 跟住我講明已經轉左台 個個話會mark低 但其實都唔理 繼續打比我

最重要係咩？係成撚日收唔到

呢世都唔會再用CSL

我跟本就唔係用CSL。仲次次都有同佢講我約仲有兩年。

我屌佢老母 十月到期 日日打黎R續約

我都係，9月夠期，每日都打，早午晚都打齊

Same.

已經同左好多friend講件事 個個都話有同感 說服緊佢地轉

有次最嬲係 開緊會都打左黎兩次 搞到我比人少

你有過既遭遇, 身同感受

其實都係頻寬問題，多人用就會收得唔好；仲要說服多人轉台，結果新台多人用，又收得唔好；無限輪迴

要挨五個月電話攻擊了
就算同佢講轉咗台簽埋約
佢都會繼續日日打黎

每個用過csl嘅人都係咁

我用緊1010 佢問我轉唔轉csl 真係csl

同一遭遇。
噤撚樣做生意，就算以後收得好平出面一半都唔會用囉。

我之前都係日日打，但每次嗰段時間都係唔得閒聽，不過最後都係續咗約。

向csl說不

續撚完都重打嚟問續唔續 真係cls

小熊來電啦

今日仲要打比我 問我有乜做得唔好 我即刻cut佢線

你等執笠啦屌你老母 我乜7都唔會講

下次佢再打過黎就直接屌柒佢，問埋個sales拎名，再打返去csl cs投訴，再屌柒個cs

直接同cs講話要開file，話會去報警同個人資料個人資料私隱專員公署投訴啦，遲D就有專人聯絡你同waive月費
不過csl搞到咁撚煩就當然永不錄用

我都係十月完約
呢幾日一日打黎三次 屌佢老母

屌
我block 左佢地電話
再裝左小熊來電
情況有改善左
但幾日後就開始狂收到sms
幾分鐘連續彈幾條過黎都試過
再最近佢地又開始用133 無來電顯示咁打黎
cls cls cls cls cls

本身都冇話抗拒續（純粹有排未完所以冇打算理住
宜家煩撚到咁真係絕對唔會用

但你係真簽左約準備轉台定求其fake佢？

咪就係班仆街 sales 將你 d 個人資料周圍 share 亂咁用
好多年前已經係咁, 果陣 netvigator 就完約, hkbn 竟然可以好神通廣大突然打黎推銷轉台 plan, 之前係從未用過 hkbn 任何 service.

真簽左約準備轉台啦
同佢講咗
佢就問你有無可能取消佢
就算佢話會幫你mark返
但佢都會繼續打黎
最後有次頂唔順就直接屌佢

做左三次。攞埋個乜柒員工編號，記底埋時間日期。佢老味過兩日都照打嚟。

不嬲唔聽電話 下個月完約 佢係咁msg話我就完約
依家轉左3全速，用家話5gb後會限速有啲驚

hkbn打黎仲要係唔咸唔淡廣東話，一聽就知係外判左比大陸call centre

我用例子去答你 一定掂

完約前半年前開始打黎，我叫佢遲啲再打黎，dklm 第二日開始日撚日打黎。裝左whoscall見到即cut線，但佢number成撚日轉，唔係成日截到，咁啱我又驚miss咗啲公司call。
跟住我接佢電話，喂完唔出聲等佢自己係度9up，點知過兩日佢地識得打黎唔出聲。
哩間閪嘢之前都諗住續約儲club分，而家一定唔撚續。
佢都痴鳩柒線

你繼續接佢地電話啦

真 又貴又廢

呢間咁既撚屌 講左轉左台 仲日日打電話叫續約

真係想投訴到啲CS工都冇得撈

CSL 不了
我5月到期，1月就打電話啦

7月到期, 上年11月開始打
唔會再續

又見到你

cls打過嚟問續約 我話你地咁撚慢 又投訴過 又話會跟進
臨合約完先打嚟問反點慢法 講講下 問你要唔要埋家居寬頻 笑撚左

可想言之我有幾討厭csl
佢哋可能窮到想r家居寬頻？
我依家轉左台，佢哋都有打電話俾我問我點解唔繼續續約

屌 唔撚係呀 係咪要cut 埋number 先避到佢
呢刻突然好明之前拎刀沖去咩有線cut 台果條友。。
真係會比班仆街迫得幾辛苦
對日常生活好撚滋擾

係呀，與其你咁樣對佢哋講晒粗口
不如冷靜啲聽下佢有啲乜嘢月費計劃介紹俾你
然後等佢就得到希望，到最後就同佢講哎呀我同某某公司簽咗唔知幾多年合約

抄我
我試過 然後再用粗口屌人

我好平靜咁同佢講 你冇乜誠意我都係以後唔搵你地公司啦
講咗差唔多三個鐘真係佢有佢講，我有我打機

林尾我記得佢好嬲

我都係，唔撚續佢約係咁打，又話新黎唔知，乜乜柒柒

我都係，扮寫到，過幾日又打過